【有圖】好心巴士車尾就唔好貼啲猥瑣廣告喇xx( 好易出事㗎嘛！

我覺得唔應該出現，好有危險

廣告用途在吸引目光 根本就唔應該有廣告！！！知唔知會造成幾多交通意外！！！

啱啊！

每發生一次意外
代表廣告效果係有效

個男人

嗰的士佬一定扯一扯 釀成意外

老實講
揸緊我一定會望
心已分

咁咪好易出事

H

起碼後面果架車唔會跟車太貼

西九d廣告仲犀利啦